死警犬係咪未撚玩過害人守塔？

你封撚曬我啲路，我唔打撚爆你我點走？？？

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

魔獸😂😂😂😂

抵打啦